Nee, nee, Henry moet Donwell.
Ik kan op alle toestemming om Mr. Knightley's trouwen; en ik ben ervan overtuigd dat er helemaal niet waarschijnlijk.
Ik ben verbaasd dat je moet denken aan zo'n ding."
"Mijn Lieve Emma, ik heb je verteld wat me ertoe aangezet om na te denken.
Ik wil niet dat de wedstrijd--ik niet wilt kwetsen liefste kleine Henry--maar het idee is mij door omstandigheden; en als Mr. Knightley eigenlijk wilde trouwen, zou je niet hebben hem onthouden van Henry's account, een jongen van zes jaar oud, wie weet niets van de materie?"
"Ja, ik wil.
Ik vertikte om Henry verdrongen.--Mr.
Knightley trouwen!--Nee, ik heb nog nooit zo'n goed idee en ik kan het nu goedkeuren.
En Jane Fairfax, van alle vrouwen!"
"Neen, zij is altijd een geliefd is bij hem, zoals u heel goed weet."
